深水埗邊度有燒雞買？

搭緊巴士 前面個阿叔係桂林街上車一坐低打開左盒應該係啱啱買嘅燒雞黎睇下 勁香 我肚餓到痴左線 好想食
盒雞發泡膠盒加米色膠袋 睇唔到舖名 應該係燒味舖之類買 入面隻雞燒到好似kfc燒雞咁橙橙地色 不過靚好多
有冇全能嘅巴絲知道係邊到買

我知

問佢啦

燒雞死左

LM跟進.

l

應該係大排檔買 唔係燒味鋪

KFC

好似近長沙灣果邊

有冇邊間好食推介？